[屯天元] 有咩好野食？？？

最近新搬入黎，岩岩weekend 發現乜都無得食

元朗 B仔涼粉 世界級美食，未食都唔叫試過元朗美食

垃圾

睇你想食咩

唔是釘左牌咩

點都要試一次，見識下

有彩唔食食赤橋？
雖然味道差唔多

August Summer 西餐
午市抵食，晚市超班

屯元天冇好西

拉麵邊間好食?

未試過喺依3區搵拉麵食

冇野好

屯門有間叫娘惹既幾好食

甜品糖水去紅橋食啦 嘆甜品同格離個間屌打全個屯元天

打邊爐去吉邊啦